朋友叫我出去行下留意下身邊既事物

是咁的 講明先 我係垃圾
禁一禁我開post記錄都知我成日叫春

我朋友叫我出去行一行 放鬆下心情 留意下大自然會舒服d
出去行左一圈 我見到好多蟬既屍體係地下
我諗起其實我就好似蟬一樣
日日係到叫春 煩住其他人
一路叫春叫到死為止 一d貢獻都無 仲要辛苦人清理佢條屍
正一垃圾

You can choose your life

No
生於世上已經無得比我揀

明白點解你話自己係垃圾

蟬都知自己短命...係死之前都要傳宗接代做自己一生最重要嘅事...令自己無遺憾
你仲有更長嘅路 可以做嘅事仲有好多 咁快同隻蟬比較
會唔會早左D 。唔好俾垃圾依個字困住自己

留意下靚女

又見到你樓主
仲係咁成日諗起佢嘛？
似乎行完最後都無放鬆到心情

蟬咁短命都有得傳宗接代
我屋企既血脈到我呢到就完了

睇完又無得你掂
睇黎咪又係自己dum春

無時無刻都諗起佢
我到底係咪比人落左降頭

就算係一條底褲都有佢既用處

所以我連底褲都不如

遲d去蟲簽張器官捐贈等自己死左有d用好了

當然啦 你都唔係底褲
你幫人著咪得

咁你好愛佢嘛，你的世界除左佢以外咩都唔想理
咁無時無刻諗起佢都好正常
依排仲有見到佢？

無見到佢
控制緊自己唔好開佢ig睇
好辛苦

愈要控制自己咪愈想睇
要睇咪睇囉
我衰d講睇完你都唔會特別做d咩架啦
睇完都係你自己唔開心者
又唔會做d咩破壞雙方關係既事

係呀
所以我先要控制自己唔睇

咁你覺得你控制到幾耐呀？
對你上個次睇係幾時？

琴晚